如果mpf變左股票戶口，可以買指定股票

咁大家會唔會支持
不過撈金融班友無肉食，實唔想咁樣

應該9成人輸到仆街？

你講mpf 9成人輸到仆街？

咁一定死得

應該全部定期

一定輸得慘烈過宜家

MPF本身就係用黎穩定大市
點會咁俾你玩?

mpf本身就大量產品綁定股票市場

買 因為我自己咁多年都跑贏MPF
熊市輸得少過佢
牛市贏得多過佢

想做整合但係而家係咪唔好

唔想d錢放係香港個市，如果有美國歐洲日本就好

加埋反向etf仲好

你玩股票叻既話，洗撚動用mpf d 錢咩
比班老散玩，賭輸曬就有份想用mpf d 錢既人都係輸到仆街個堆，自己諗個下場啦

白痴
輸得仲快

賺到都要拎得返先得架 仲要等退休，到時都收歸黨有

連登仔即刻拎去玩牛熊

寧願玩牛熊都唔撚益班基金佬
已經當mpf冇左

實輸到仆街到時又好似匯豐派息果班柒頭輸打贏要

無分別 你輸緊既錢都係輸
遲d升番既話整合完都係升

你咪買美國債券，日本債券囉
但你睇下依家咁多隻債券係無事?

股市升升升

岩

全部買QQQ啦屌

其實所有香港人既mpf轉哂入2800
大家望住個市一齊出生入死